\chapter{DISKUSI}
\section {Saran}
Berdasarkan kesimpulan di atas, maka penulis merekomendasikan berupa saran-saran sebagai berikut:
\begin{enumerate}
\item Sistem informasi ini hanya dibangun berbasis \textit{website}, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan.
\item Menghasilkan 7 parameter yaitu, ketersediaan sumberdaya manusia (SDM), waktu pengarjaan, waktu pengaduan, bidang keahlian,\textit{ frequency}, \textit{durability}, dan target individu.
\item Dalam sistem ini terdapat fitur yang dapat memberikan notifikasi pesan saat pegawai berhasil \textit{login}.
\item Penggunaan metode AHP dan SMART dapat dikembangkan lagi dengan menggunakan metode lain seperti metode Moora, Vikor dan Maut.
\end{enumerate}